（品蔥）為何中國人如此仇視香港?

本人對於香港回歸前政治光譜亦有了點瞭解

無論是港英時期的反對派（亦即是現今建制派）

還是港英時期的民主派（即是今日的泛民）

立場都是偏向中國的

現今建制派絕對親共

而民主派亦奉行民主回歸中國理論

主張民主解放中國 或是透過香港民主抵抗中共侵蝕

無論回歸前後 在內地發生各種災難

香港人依然會支持內地人

包括華東水災捐款4.7億港元 ， 六四時支聯會的成立以及黃雀行動，四川地震時的賑災捐款，接收內地難民以及在改革開放初期沒有外商肯投資時率先進入內地，都應該對內地的高速發展有不可或缺的貢獻。

為何現今的，中國人對香港人如此仇視?甚至指嘛香港人為英國狗外國奴才，是港燦廢青?

在大陸能夠通過「合法途徑」瞭解到的香港：

吃大陸的食物，喝大陸的水，用大陸的電，賺大陸的錢。

嫌貧愛富看不起大陸人，欺負大陸遊客，歧視普通話。(8月13日新增：群毆我大環球時報記者）

暴徒、港獨、認英美做爹。

當然，更進一步，有些人已經膨脹到覺得大陸在經濟上也甩開香港幾條街的程度，知乎上的三本大專為主體的學生用戶普遍覺得自己未來的上升空間比香港青年要大，對香港人還抱有一定的「憐憫」。

======

8月14日：

牆內已經沸騰。 即使在朋友圈、微博、知乎里尚未被「斬殺」的「反賊傾向」的人，也開始辱罵香港。 有些退伍軍人做夢都被應召回軍隊去香港開殺戒， 五毛粉紅們開始謾罵微博知乎刪他們評論，覺得他們和香港「反賊」是同類，準備開始批判。 小「兵」們開始譴責香港需要簽證，阻擋他們自費去香港開「戰」。

可以逆向思考，牆內他們每天被中共餵給些什麼。

======

10月25日：

當英國出現39名中國籍移民慘死在貨車內的特大悲劇之後，牆內粉紅的典型言論（詳見本站翻車新聞）

「中國現在這麼好，誰會偷渡英國，估計可能是香港廢青。」

「中國籍，不一定是中國人，但願是香港台灣人。」

洗腦已經洗出一批知識、良心與智商均處在絕對零度的奇異生物。

大陸大部分都是披著人皮的畜生，畜生不會自己獨立思考，畜生只知道吃喝玩睡洩欲，畜生沒有靈魂，但是這麼說可能不對，畜生好歹也嚮往自由。我這麼歇斯底里，可能會傷到一部分人，但是大陸大部分人給我的感覺真的讓我絕望 遇到事情問題不會想一想為什麼？和我有沒有關係？真的是這樣嗎？或者找找其他線索，再不濟，過好自己吃個瓜不好麼？螻蟻的命操太上老君的心。我覺得自己親人里也有很多

甴近平

首先是土共的信息管制。絕大部分人根本就不知道香港為內地做過什麼，反而經常看到「97年中央救香港於水火」、「香港用大陸水電」、「香港不向中央納稅」這種宣傳。而且從佔中、雨傘到今天，土共一直在拿「港獨」潑臟水，渲染「香港到處都是港獨」的印象，讓民眾主動排斥香港的聲音。

其次是很多人潛意識里對富足的香港有一種自卑心理，所以會通過否定、貶低香港來取得心理平衡。

因為牆內只有一種聲音，前幾天公眾號那篇《愚蠢的網民 幸福的同胞》只是談經濟，都被刪了。

能留下的文章只有，ned資助香港某某機構或者《香港問題的來龍去脈》這種春秋筆法的文章。

這裡為牆內的人辯護一下，上品蔥的應該說大部分是對政治歷史感興趣的，但是牆內大部分普通人對此是沒啥興趣的，對於不感興趣不擅長的領域，加上沒有第二種聲音，是很容易被說服的

依靠強大的言論審查，中共對香港問題的宣傳就兩招：

把民眾的五大訴求扭曲成’港獨‘，以此挑動愛國熱情；

不報道9成9的和理非，只報道剪手指（存疑）、潑國徽這樣的事件。

我是大陸人，我從不仇視香港人。
我記得抗日時香港人對大陸的捐助，記得大逃港，記得89民運時香港人的幫助，以及98年大洪水，汶川大地震等捐款...
所以，對香港人我一直都是報著一顆感恩的心。
我去過很多國家，外國人問我是哪裡人，我說我是中國人，有時他們會問我是不是香港人(我不知道我哪裡像香港人，也許是因為對很多外國人來說只去過香港或比較熟悉吧)
我都會回答：I come from mainland of China, but the Hongkong people make me feel glorious.

我認識的幾個同學基本都會翻牆,

但是現在即使是牆外也是各種五毛,

真的相信了現在香港台灣的是被西方的勢力操控來分裂國家的工具,

只要他這麼認為了,你說啥他都不信,

我個人感覺是這麼多年過去了, 很多人失去了反抗心理,變得麻木被動接受,

心理認為只要不影響他們生活就足夠了

對於一些罪惡和現實,他們假裝沒看到,甚至根本不想去看,只要不影響他們繼續做"中國夢"就行了

我其實在知乎那種已經成了粉紅大本營的地方，都看過支持香港的問題。
那個問題下面全是嘲笑帝吧出征被出道的人。一天之內就有幾十個回答了。
當然第二天就刪掉了。

大陸不是沒有理性的人，贊賞香港的人。
但中共把反對的聲音理性的聲音刪除掉，再不停灌輸似是而非的假新聞，最後就產生了巨大的洗腦效應。

這一套，其實和傳銷是一模一樣的。傳銷的人，也會相信極其愚蠢的理論，並且變得凶殘不擇手段，不惜為此坑爹坑娘坑朋友，被人賣了還幫人數錢。

今天大陸粉紅化和仇視香港的情緒實在讓人痛心難過，但永遠不要放棄希望，這是中共之惡，不是人民之惡。如果能推翻信息的牆，讓自由的信息傳播，這些衝擊早晚會消融的。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

支共成立蘇維埃共和國分裂中華民國、四處流竄肅反時，宣傳發動群眾仇恨：中華民國、支那傳統文化、ab團［反布爾什維克］、托洛斯基主義與陳獨秀派、社會民主主義派。
整風抗日內戰鎮反土改、抗美援朝社會主義三大改造時，宣傳發動群眾仇恨：日本、汪精衛、蔣介石、國民黨、美國及西方帝國主義列強、敵特、地主、富農、商人、手工業者、企業主、廠長、銀行家、資本家、階級敵人。
反右大躍進文革時，宣傳發動群眾仇恨：蘇修、美帝、地富反壞右［即地主、富農、反革命分子、壞分子、右派分子］、各級官員幹部、臭老九知識份子、反黨分子彭德懷、劉少奇、鄧小平、林彪、習仲勳……
鄧碾平江蛤蟆胡面癱上台搞計劃生育、經濟體制改革、低人權優勢、六四屠殺、下崗潮及入世貿後，宣傳發動群眾仇恨：四人幫、日本、美帝、資產階級自由化、顏色革命、自由民主、普世價值、司法獨立、諾貝尓和平獎、下崗職工、農民工、失獨老人、女權、同性戀、孕婦、人權律師、維權上訪、記者、公知、學者、教授、ngo社工、公益人士、自由媒體、自由網絡、馬克思主義學會、罷工、民運、法輪功基督教等各種宗教、國民黨、民進黨、台灣、香港、西藏、新疆、蒙古及諸多海外自由民主國家。
刁大犬王岐刪王忽寧上台後搞學習牆國、四個自信、一帶一路、人類命運共同體、修憲連任終身制、中美貿易戰時，繼續宣傳發動群眾仇恨：日本鬼子印度阿三韓國棒子英國白皮澳洲流犯加拿大走狗及酸民美帝亡我之心不死、自由民主萬惡之源、顏色革命唯恐不亂……

綜上，支共近百年倒行逆施所作所為，不就跟1984的大洋國、動物莊園的拿破侖如出一轍嗎？沒有敵人也要捏造一個敵人讓群眾仇恨，即使將來外敵美帝日寇都亡了，支共還得從各位祖上血緣關係重新劃分成分，比如新人舊人、復辟隱藏分子，在群眾內部來製造敵人，讓群眾鬥群眾，群眾疲於奔命，支共坐收漁利，便可再保支共江山續萬年。

國內不仇視港人啊？

國內無論是中老年還是年輕人其實就算到今天也不仇視相反同情香港民眾

仇視的是那些鬧事的「廢青」

這些人到現在也沒搞明白「興，百姓苦；亡，百姓苦」的道理

（更別說連真正該鬥的是誰都沒搞清，要是「廢青」們不是懟大陸而是借著大陸狐假虎威懟港督和香港權貴階層，情況哪還至於這樣）

總之中囯人死哂就冇問題

說句實話吧作為一個00年的大陸孩子完全沒有仇視香港我覺得我身邊的同齡人也一樣，而且我個人認為牆這東西是有好處的，不會翻牆的大部分都是些小粉紅和無腦噴子，牆篩掉了一大部分沒腦子的網民湧入外網。

其次作為一個留學生我身邊大部分大陸同學都是比較客觀的，不會因為一方面的新聞一味贊同或者否定我們會進行比較客觀的討論。但是比較慚愧，我們這一代年輕人真的不太關心政治，我也有問過身邊朋友對香港事情的看法大多數回答都是不太關心保持中立。說句實話，現在如果大陸出了什麼事情，我身邊的朋友以及我自己的反應可能是先驚嘆然後繼續做自己的事情。

個人是可以理解香港的遊行的，也表示一部分同情，但是對於襲警和破壞這方面我不太贊同，遊行是為了更好的秩序不應該破壞秩序。

我不會去抨擊阿共，畢竟我見識的確實不夠多應該沒什麼資格談論國家的政治，但是從個人角度來說關於阿共我只站中立，關於洗腦什麼的我是覺得現象存在，我覺得自己就是被洗腦了的但是洗錯方向了，從小大量的政治教育灌輸弄的我很麻木，看到這些東西就煩，所以和我同齡的大部分年輕人根本不關心政治，新聞什麼的對我們來說不過也是種消遣，我知道這樣聽起來很沒有想法但是是事實，這也是洗腦的反效果吧。當然我挺羨慕港人可以自由表達自己的意見的，身在國外也不敢隨便講話，一是怕自己不負責任的發言會傳達錯誤的價值觀，第二也怕隔牆有耳，美國大環境下中國粉紅也是有的，身邊學長也有些是使館 「跟班」 來的（我以前一直以為這是杜撰，出了國才知道是真的....）。

總的來說，我們一代年輕人不乏愚民，但是有想法的也不在少數不過大部分對於政治處中立態度，只會關心自己的利益，政治這方面在我們眼裡頂多講講笑話的時候提一提。我對港人表示理解和同情也希望你們能達到訴求，但是用一個不會傷害到你們自己和警察的方式，在暴力面前的一切訴求看起來都是野蠻。

我覺得身邊有很多例子，大部分人還是有發聲的需求的，生活不可能永遠停留在柴米油鹽。
但是隨著最近幾年發出聲音越來越不容易，身邊的鍵盤俠、五毛黨（包括我自己有時候也會化身噴子）越來越多，而且趨向於年輕化。
比如反送中事件，你看不到背後的因果關係，真實的情況，你只看到大家都譴責香港人，你如果深挖事件，反而會被封住嘴，那最後你為了發洩，要麼翻牆出來，要麼也跟著大家罵香港人，甚至為了博眼球為了存在感罵的更狠，當然中間有還會有很多利益鏈，畢竟在牆內流量等於經濟收益，而流量來源主要是符合黨的宣傳政策。
我身邊反而是老人敢站出來反對體制內宣傳的越來越多，尤其以大城市有文化的老人為主，他們甚至會聚集在一起討論時政，這本身和共黨目前穩定為主的導向有關：1是目前公安機關確實拿老人沒辦法，太敏感；2是很多我居住地方的老人都曾在大中院校就職，親身經歷的多，反而思想固化的少；
遺憾的是思想的傳播途徑基本被封死，老一輩的自由意識在「為了子女好」的傳統思想禁錮下，主動拒絕被後代繼承。
PS：地域、民族歧視存在於世界上的每一個角落，打破歧視的方式很簡單，就是多走走、多看看，多交一些朋友，多瞭解別人的生活。我曾在深圳居住多年，每次入港都能碰到讓人感動的人，有時是的士司機司機、有時是街頭的藝人、有時是用蹩腳港普給你指路的大媽。

港陸矛盾其實無非就是三個方面，一個是說大陸人爆買搶佔香港資源，但想一下都知道，如果是指爆買奢侈品，那肯定是大陸極少數的權貴，因為大陸同胞2018年平均可支配月收入中位數才2028元人民幣，怎可能爆買香港奢侈品，真相是他們已經買光大陸奢侈品然後再去香港掃貨。如果是指醫院床位或者日常品比如奶粉，那是因為大陸不開放充分的市場經濟，大陸民眾收入低物價高，香港物美價廉，真是沒辦法才去同胞那購物。

第二個港陸矛盾就是指大陸人不文明，其實亦是偏見，因為我和好多朋友去香港從來沒試過不守規矩，那如果大多數內地同胞守規矩又不講話的時候，從外表上自然沒辦法分清楚哪些是大陸人，所以在香港不守規矩的大陸人是大陸人中的極少數，與此同時，這些人不單止在香港，就算在大陸都是受人歧視的，我不講廣東那麼發達，你可以去廣西看看，廣西南寧地鐵是一片垃圾都沒的，亦沒人吵鬧或者進食，非常有秩序，而當出現不受秩序的人就會受到大家指責，所以本質上就文明程度問題，不是港人與內地人的矛盾，是包括香港同胞在內絕大多數中國人和極少數不文明的中國人的矛盾。

最後一個令香港人最反感大陸人的問題，就是大陸人破壞香港法治，但有常識都知道，作為一名大陸普通公民，連自己的法治都無法守護，又怎可能有能力去破壞香港法治，能夠破壞香港法治的不是大陸人，而是大陸權貴，他們不單止破壞香港法治，亦破壞大陸法治。我們和香港同胞一樣，都是法治被專制踐踏下的受害者，可謂同病相憐。

綜上，所謂的港陸矛盾其實就是偽命題，根本不存在所謂的港陸矛盾，本質是包括香港人在內全體中國人和專制者和暴政的矛盾。它是我們共同的敵人，我們應該一致對外、拋開偏見、團結互助、同仇敵愾、守望相助。中共專制派、港府、港獨派之所以混同中共專制派和大陸民眾的區別，將中共專制派和大陸民眾道德綁架在一起，都系是出自它們各自的政治利益，中共專制派、港府將大陸民眾和他們混同，當中共專制派犯錯就可以拉攏大陸同胞幫他們對付港人，港獨派將中共專制派和大陸民眾混同就能夠加深港陸民眾對立實現分裂。瞭解真相嘅大陸同胞永遠支持香港同胞！！！

牆內不是沒有支持香港同胞的聲音，而是我們根本就不能夠發聲，不是捱屏蔽就是捱刪帖封號，嚴重的全部捉走，不過香港同胞也不用太悲觀，現在網絡上有相當一部分五毛是網信辦的工作人員或者在監服刑人員，他們都是受利益驅使或政治任務而說話，只是一個輿論機器，並非出於自己的個人感情同立場。

如果大多數民眾真的是在瞭解真相以後仍然反對反送中那麼內地為什麼要封鎖消息而且不給支持派發聲呢？因為他們很清楚，一旦給我們發聲，他就無法再通過謊言來愚弄大眾，大眾就會站到香港民眾這一邊，因此內地民眾是否支持反送中不能看封閉禁言環境下的內陸民眾，這不是他們瞭解真相後的真實想法。內地民眾目前能夠做嘅就是盡量不受外界道德綁架，其他我們真的不知道應該怎麼辦，天佑香港！如果港人能攻破防火牆，不僅香港，全中國人都會得救，但反過嚟來如果不攻破防火牆拉攏大陸民眾，香港同胞靠自己就算今次過到關，以後麻煩都會接踵而至，想拋開中國憲政民主化而拯救香港會很困難，我們是一榮具榮，一損具損。所以攻破防火牆是港人日後必須長期堅持的一項鬥爭任務。

建牆需要面面具到、滴水不漏，否則有一個漏洞給到消息出入，其他地方起得再高都沒用。所以攻破防火牆雖然不是易事，但肯定要比起建牆的維護成本要低得多，現在內地輿論已經開始做閉關鎖國的準備，比如放好多關於反映毛時代民眾生活美好淳樸之類的影片，香港乃至中國憲政民主化的先鋒就只有拜託境外突破防火牆了。

這些東西在牆內肯定是發不出去的，總之，香港同胞加油！！

細個成日聽啲人話喺香港拎物資攞嘢食送錢返鄉下

CCP最擅長製造一種強迫你仇恨某個人/群體的手段。

比如強迫你仇恨李登輝、達賴喇嘛、小泉純一郎。13億中國人有12.99億都沒見過李、達賴和小泉，也沒聽過他們的演講，也不知道他們做了什麼，但是經過CCP的高強度宣傳和50cents的集中帶節奏，你見過身邊哪個中國人不恨他們恨地牙癢癢的？就好像自己祖墳被李登輝掏了似的。

抹黑HKers也是同樣的套路。媒體帶節奏，什麼暴徒，港獨標籤好好帖一番，然後50cents到新聞評論頁面大罵HKers賣國賊，基本上連貴州農村裡那些連香港在哪裡都不知道的農民也會無比仇視香港人了。

突然覺得中國人很可憐

清初的時候剃髮易服，無數的人反抗，
清末的時候，一堆人不願意剪辮子

民國的時候，很多人爭著要自由與民主，
結果到現在，一堆人擁護共產黨，當你把牆外的資訊給他們看時，他們還會說你別有用心

經過這幾百年的文化和精神閹割，不知道中國要到什麼時候才能實現民主

大陸人絕大部分人是不知道有GFW的存在，就算知道有防火長城的存在，大多數人由於受洗腦愚民教育的熏陶，思想早就固化了，有自行尋找方法翻出來的人，由於牆內與牆外信息觀念與從小黨傳授的教育有天壤之別，很多人接受不了事實，潛意識就會產生抵觸抗拒心理，感覺是他人被洗腦了，別人好心好意推薦給他/她牆外的資訊，不但不領情還冷言相告，反而反訴推薦者被洗腦，完全不懂理論結合實際看，寧願選擇逃避呆在牆內，繼續享受國內中宣部的意識形態，只要過得好，禍不到自己，歲月靜裱、自嗨就好。真是魔幻了專制中國：）

而有部分人確實因為嫌麻煩懶得翻，同上差不多；自上述因素作祟，固有下之。

一直以來信息來源渠道單一（幾乎只能無條件接受由中宣部操控的媒體聲音），看不到也由不得容不下正反面（絕大多數人由於受數千年封建歷史余毒的影響，腦子早已被潛移默化的體制化了，接受不了異類/異見）批評的聲音。

人脈也不廣，只能無條件接受黨媒（受控於中國專制的媒體）的灌輸，黨媒說什麼信什麼。

且大部分人經歷、閱歷平淡無常，沒怎麼吃過苦碰過壁，換言之就算，吃過很多苦碰過很多壁，平時會批判性獨立換位思考，由於不知道有GFW這萬惡的東西在加強體制化的效果，根本就不會形成系統邏輯分析問題根源在哪。
平時遭受不公，就只會忍氣吞聲私下抱怨兩句，壓根不懂總結反思吸取教訓，下次再遇到同樣的情況，也一個樣，罵兩句完事隔天繼續愛國愛黨要支持國產，這些愚民壓根成不了氣，對黨有利而無害。

因為不會翻牆無從多渠道綜合分析思考，不知道港人為什麼要出來遊行示威（黨媒也絕對不允許告知民眾真實起因）只會用加工後完全扭曲事實真相的新聞報道來引導操控輿論(意識形態)，起到激化仇恨、蒙騙民眾，種下憎恨互鬥挑撥離間互害的種子以鞏固政權千秋萬代。

至於第三類人，既得利益者（得益受益於這個政權的人）官二代、富二代、體制內人等，由於利益關係，就算知道事情的前因後果也會由於牽扯到自己的利益，絕大多數會毫不猶豫的擁護這個政權，PS很多既得利益者擔心政權更替後，他們的非法所得會遭到沒收亦或者過慣了不勞而獲高高在上啃老安穩的生活，堪憂政改以後憑自己的技能無法達到現在的水平。
對於這部分人，沒啥好的方法策反，只有一種方法能揍醒，那就是遭受鐵拳直接明顯性迫害，e.g:以反腐名義清除異己（貪官裸官的家屬）就最具代表性了，落馬後整個家族裡外不是人被指責。
就好比香港人中的親共利益派，兩頭蛇250多得是，詳細事例見，大陸媒體報道。舉個有時間代表香港友人能看得懂聽得明的大陸媒體新聞報導欄目：2019年9月2號晚廣東台《今日關注》正是大陸、香港開學的日子，報道開始的前3條報道，採訪的香港群體和大陸群體，看過後是不是覺得很有輿論引導，煽情、拉攏仇視、強弱兩面皆有，引導愛黨等於愛國的思想啓蒙是不是對信息閉鎖的人來講很奏效呢？
而這些親共利益派（個人猜測）有部分是有多重國籍，極可能有生意在陸等。

間接隱蔽性迫害，通常來講對大部分人（包括不是既得利益者的人）沒什麼效果，特別是對於官位越高的人，有特供食品、幹部醫院，高官俸祿極少能體恤疾苦。家屬摯友基本全送到外國了，沒什麼後顧之憂，就算落馬/有什麼風吹草動都不要緊可以放心在牆國作威作福。
大多數沒遠見不會預見深思想到背後的聯動連鎖效應，如：犧牲環境換經濟導致生態被永久破壞，隨之而來的就是各種聯動人禍災害；把空氣污染了就等於把一切都污染殆盡了，衣食住行。雨是重金屬酸雨，土壤、建築、水、食物等等都被破壞了。《穹頂之下》（全名為《柴靜霧霾調查：穹頂之下同呼吸共命運》）
由於長期食用這些被破壞的毒食品，人經常生病就不在話下了，生病了，由於天朝的制度性腐敗（分析「制度性腐敗」——為啥天朝的貪官屢禁不止？@編程隨想的博客）必然會導致人為了錢可以不擇手段陰險狡詐，小病說成大病騙他人進行住院甚至手術，（天朝的教育、醫療體制升遷漲工資的標準是出書、學生成績越好額外獎勵越好工資也越高。這也助長了天朝的抄襲成風、垃圾書成山、勢利成性；醫療體制也跟教育界差不多一個路子撈錢，手術越多，職稱工資越高，因此尤其是大醫院醫療事故也特別多，利益錯綜複雜醫官相護是常事。）手術了，之後又能源源不斷往下發展來錢了（如，通用電氣、西門子等外企如何捲入中國醫療行業腐敗@nytimes、我來講一講大陸醫療及科研系統的腐敗 @新.品蔥）所以這就能解釋為啥有相當一部分人去醫院後反而身體越來越糟糕。
明明是人禍都能說成是天災，喪事都能辦成喜事（見四川汶川大地震等等。）：）真是滑稽又諷刺。順帶提醒一下，以後捐款千萬別交給政府官員，真想幫助就派信得過的人親手交給需要的人。

總的來說，還是二八定律，沈默、裝睡佔大多數，清晰、推動社會進步改革發展佔少數。

現代專制更多是使用手段讓大部分人功利起來，從而激起相互攀比、嫉妒、埋怨、互鬥、互害（被害者成為加害者）等社會不良風氣，進而鞏固政權奴役人民。所以會想方設法、不擇手段搞經濟，使得周圍都商業化，沒錢寸步難行。

又叫香港人解救中國人
食屎啦

事實上，中國人誰都仇恨，你要是雲南人遊行一下表達自由訴求，一樣被各種罵，而且會罵得比香港難聽。
你要是上海，遊行一下，一樣會被罵。
那麽，哪裏的人不會被罵呢？
答案是，沒有，即便是中國人的老家河南，被罵也不少，甚至更多。
那麽，問題來了，中國人到底是什麽人？答案就是：無根的人，沒有共同體的流民或者降虜。
中國人對所有可能威脅他們牢籠的人都懷有無比強烈的憎恨。
中國人無根，中國人的根是建立在對侵入者和統治者的虛幻的想象中。

所以，從本質上說，中國人是反人類的。

Push

當年佔中我看到了香港人天生的軟弱性。就像毛澤東思想說的，資產階級具有先天的軟弱性。香港人本身生活水平不差，他們只關心自己的一點私利，眼光短淺，缺少革命的徹底性。要想重塑香港人的形象，這次只有五大訴求全部得到滿足。「對內沒有資產階級的民主，無議會可以利用，無組織工人罷工的合法權利，反動統治勢力擁有強大的軍事力量，對人民實行獨裁恐怖統治……」——這段話不僅適用於中國大陸，同樣也適用於香港。對待暴政，只能走以暴制暴的路線。共黨利用14億人創造的財富控制一個小小的香港綽綽有餘。香港人大陸人必須相互扶持，香港只有提出獨立的政治口號，才能吸收大陸人進入香港。不然，我是看不出香港的出路在哪。香港改變不了最終被完全赤化的命運！

多少大陸人能真的了解香港呢？不過是趙家人控制的奴隸罷了。作為曾在香港居住過一年多的人，第一次到香港真的被震驚了，其實建築物什麼的還好，不比上海高，但是港人的素質讓我極其佩服，①主路上基本看不見垃圾甚至落葉②上下樓梯電梯基本遵守右立左行。相比之下大陸人的素質實在是……其實我覺得CCP就是故意的，只有培養出一大群沒有素質，不正常三觀，沒有獨立思考能力的奴隸，才能控制。一個個和盧梭一樣東想西想，這種邪惡政權怎麼生存？這次反送中事件讓我徹底仇視CCP，我可以忍受他們的腐敗，不作為，但是我們和港人可是真正的同胞，這群畜生就這樣讓我們互相仇視，什麼叫愛國？我愛的是每一個爭取民主自由的香港人民。但是看到一個個失去理智的粉紅，我也很難歇斯底里地駁斥，在墻內能覺醒很不容易，需要自身性格愛獨立思考＋部分機緣巧合(如接觸靠譜vpn看到8964)＋有足夠的學識眼界。大多數人只是普通人，被訓練了一輩子的奴隸，我只有悲哀和無力感，我是屬於黑暗派的，對桂枝不抱任何希望，只想盡快逃離，桂枝的發展套不進任何模板，信息化社會的全民監視太恐怖了，人人自危，國內媒體完全被操控，日復一日洗腦，連機器人都能洗感化了，加上經濟總量和軍事力量，和民眾被洗腦程度，我只能想到2條出路：①西方世界懼怕中共最終統治世界，幫助出手消滅，這個可能性很低，中共出的白皮書已經很明確了：不想當老大，只想國內養豬，井水不犯河水。那其他國家也沒必要冒核危險干吃力不討好的事。②西方世界技術革命，進入新時代，強行收拾中共，這個比上一個可能性大，但是也很難——現在的信息技術，你怎麼忽然偷偷發展出革新技術？桂枝肯定老早得到消息應對了。
總之，三十六計走為上策，按照CCP能在天安門屠殺數千學生，大躍進殘害千萬人民的本性來看，即使CCP用核彈轟炸人民，也不可能願意和平交出政權，死循環，無解，說經濟倒退崩潰的我覺得就是笑話，只要徹底控制住媒體，CCP完全封鎖vpn當西朝鮮也很正常，還會有無數粉紅怒斥西方資本主義嫌惡用心，中國戰狼獨自偉大，想想就絕望啊，無解，無奈，我們這個時代比8964更黑暗絕望。

推

TLDR 甴近平

牆內已經沸騰，就快日日百五人湧返上去

8月14日：

牆內已經沸騰。 即使在朋友圈、微博、知乎里尚未被「斬殺」的「反賊傾向」的人，也開始辱罵香港。 有些退伍軍人做夢都被應召回軍隊去香港開殺戒， 五毛粉紅們開始謾罵微博知乎刪他們評論，覺得他們和香港「反賊」是同類，準備開始批判。 小「兵」們開始譴責香港需要簽證，阻擋他們自費去香港開「戰」。

我老豆呢d廢中以為奶共
人地就當你自己人
大家咁高咁大
根本班鬼國人就唔抵得香港人
正如條光頭狗劉澤基
想像下一個香港人
好似隻狗咁幫共匪奶鞋底
班鬼國人緊係開心啦

魚蛋論 我無你都要無

所以輸出革命最值得係輸出番中國，等班仲有良知嘅中國人一齊反抗

甴近平！我講咗喇大陸網民！你呢？！

無所謂啦

因為甴近平

覺得好多都係得個理想無實踐
佢哋難得係醒覺左
身為中國人唔解救自己國家 仲諗香港 外國幫佢哋
知而不為最為惡毒

洗滌心靈
日日見到啲中国人翻牆出嚟吠

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

中國政府從來冇當過香港自己人
所以香港反共唔係空穴來風

咁樣睇翻中國人真係完美演繹魚蛋論，我冇既野你地都唔可以有。正常人系誓死守護其他人與生俱來既權利，中國人就系誓死抵制其他人與生俱來既權利

金鋼棒
蝗蟲冇一個無辜

唔明點解97前可以冇人企出嚟反對「回歸」

吃大陸的食物，喝大陸的水，用大陸的電

唔洗錢買？仲要貴幾十倍呀屌你老母

邊個係佢同胞？？？？
認親認戚

所以先會話中國人反人類

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

大中華毒

支那人死十億算啦

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

窮人親戚
發左達 就扮哂野嫁啦

以己量人

以為香港咁細地方都得
范范大國都一定向好

連美國佬都中伏啦

英國有反對過 不過蘇聯未除 中美蜜月期
冇人會幫英國 所以先有移民潮

不過今時唔同往日

曱近平

其實建築物什麼的還好，不比上海高

大家唔好再叫甴近平啦

抗日？

睇哂先屌啦

係咪我錯覺，佢地可能覺得係文明既行為係我眼中都係唔文明
例如黨鐵車門一開就衝入去、唔讓路等等

應該係點解香港人想殺死大陸人
冇得解

嚟個真，直至十年前香港好多人都好愛中國，汶川地震捐成十億，但中共不斷將香港人拒諸門外，用大量謊言去抹黑我地，用極權方式強行改變香港人一直信賴嘅制度，先令今日香港變到咁反共，筆者講嘅野有道理，但我唔係完全認同

我認同推翻中共唔可能只靠香港，一定要聯合內地民眾，但我唔認為香港同大陸係命運共同體，若香港建國成功，必然要拎多啲土地，大陸人一定接受唔到

未來我地要再強化香港人本土意識，先可以避免走回頭路「回歸」中國，中國浮浮沉沉幾千年到依加咩成就都唔見，中國人係可悲嘅民族，但一切都係佢地自己得嚟

所以唔撚洗理支那人
完

第一，陸人自大
第二，各大傳媒渲染抹黑
第三，對香港完全冇認識
第四，五毛主導意見

關封鎖消息乜事 香港台灣係牆外都大把愛国藍絲廢老啦

refugees and donations
also probably means he/she knows what actually happened

支那賤畜，你們吃三鹿奶粉長大智力低一點不怪你們。支那豬周圍屙屎屙尿，死蝗蟲

內地係共產中文！！係中國啊！！！！！！

有道理啊
立場價值觀唔同，講嚟都係嘥氣

如果能推翻信息的牆，讓自由的信息傳播，這些衝擊早晚會消融的。

其實佢哋而家都會翻牆，都睇到事實但佢哋唔信。牆最後就算真係被推翻，都未必代表到佢哋會接受到呢啲衝擊

垃圾支那狗 班低等畜牲有咩資格憎香港人？劣等民族應該全部被屠殺！我現實都係咁同班fd講，14億劣等人應該入集中營受折磨，再一個一個逼班班劣種睇自己屋企被凌遲。好希望亞洲可以出一個希特拉屠殺支那人，尤其東北個班劣中之劣要死先

利申 如果唔係避免令運動失焦變質 我一早已經想捉啲支那狗私了發洩 可惜冇支那狗敢搞事

曱甴近平